印度就中國肺炎疫情爆發入稟國際法庭 向中國索賠兩兆美元！

兩兆讚！
第一個國家出手 百國聯軍不是夢

Source?
印度GJ

搶呀

印度可以點證明係中國整出黎？
你只可以證明到支那係第一個爆發地點

20兆

仲唔夠？

cctvb會唔會報?

仲諗住終於有傳媒識用兆呢個字
屌完來又係寫20萬億
btw 萬億=兆
20萬億=20兆

印度手足

告佢老母

早爆就有得claim?
潛伏期咁長 第一個爆無咩代表性
你話實實在在有證據隻毒
係因為支那實驗室/蝙蝠搞出黎就話姐
你根本證明唔到

印度唔係奶共架咩

而家外國屌緊佢隱瞞，唔關係咪第一事

明明係20萬億,二千萬億x10先係2兆

世仇黎

平行時空？

雖然印度都仆街喇 又老強又污糟

但敵人既敵人就係朋友

何況中共係人類既敵人

人地新聞咪報左, 上年12月中國自己放左條蝠蝙病毒片

咁仲易反駁啦
死口話無咪得

支那唔會認頭
不過都唔代表完全無用
佢唔認頭到時就好多野可以做

南海仲裁咪一鳩樣
全部都係美國既人
到頭來咪一場笑話
中國理都唔撚理你
繼續填島架設導彈

一,隱瞞
二,任由中國人散播
三,佢地整病毒

特登走去查 原來可以解萬億 又可以解億億

巴基斯坦等於印度台灣 支那分裂印度

會唔會狼咗啲。

真係印度政府? 如果印度普通人就無咩意思
政府出面先有意思

立場有線蘋果都成日播黑警濫捕、暴力
唔見得有清算黑警
新聞都可以當證據 香港就唔會變成咁

推

On9巴基斯坦印度係大英祖國蘇州屎黎

三樣都話無、唔係
你都無證據

【武漢肺炎】索償$155萬億！ 印度入稟國際法庭挑戰中共政權

武漢肺炎在全球蔓延至一發不可收拾，印度律師協會近日將中國政府告上聯合國人權理事會（United Nations Human Rights Council），要求中共就隱瞞疫情導致病毒全球大流行，追討20萬億美元（約155萬億港元）的賠償。目前，該案件已在美國德州聯邦法院入稟起訴。

印度地緣政府和國際關係學術期刊《Great Game India》報道，國際法學家委員會（International Commission of Jurists, ICJ）和印度律師協會已向聯合國人權理事會提出申訴，就武漢肺炎病毒蔓延全球，給世界人民造成嚴重的身體、心理傷害，以及巨大的經濟和社會危害，要求中共作出賠償。

印度律師協會主席兼國際法學家委員會主席阿加瓦拉（Adish C. Aggarwala）在訴狀中寫道：「鑑於中共秘密開發大規模殺傷人類的生化武器，我們謙卑地祈求，聯合國人權委員會可以要求和命令中共，向國際社會及其成員國，尤其是印度，作出應有的賠償。」

申訴人進一步指出，中共政府在疫情初期有意審查訊息，隱瞞真相，並封殺李文亮等醫生的預警，同時，「中共政府沒有充份對感染者的旅行進行管制，從而導致他們進一步污染了世界」。

阿加瓦拉在申訴書中還提到，疫情大流行對印度經濟造成的影響，包括商品供求不平衡，以及邊緣化人口的遷移，「印度的經濟活動被停擺，反過來又對該國的本地經濟以及全球經濟造成了極大的打擊。」

申訴書還指出，中共精心策劃了一個「陰謀」，企圖在世界範圍內傳播武漢肺炎病毒，此舉違反《國際衞生條例》、《國際人權和嚴重違反國際人道主義法和世界人權宣言》條款的規定。因此，印度向聯合國人權理事會投訴，要求中共作出20萬億美元的賠償。
印度《Great Game India》

全球都要做啦

根據中国衛生組織講
支那抗疫做得好好
其他國家應該要學下支那

你個死五毛 連登仔話係就係啦

支那係爆發地 但仆街支那係咁強調來源地

你睇下而家支那搏命轉移視線
係咁洗其他國家腦 源頭可能也許來自意大利/美國

然後意大利居然又肯半承認

支那真係卸膊又勁 口交又勁
攞彩好事未必係我既 但衰既事肯撚定唔係我

其他國家快啲追討 唔賠錢就百國聯軍

憑我自己本事擴散，點解要賠
屌你老母🖕

極速connect全球
印度生性啦 快d取代中國做世界工廠 貧民區賤民仲賤過中國人 諗唔到點解發展唔起

中文數字單位本身已經係一個唔嚴謹既系統

賠俾香港先 唔該

留名睇印度實力。

最緊要有noise

tui

cls就黎打丈仲話人奶共 幾年前好似邊境開過火

有冇twitter link,同印度手足一齊打

亞洲區黎講 真係得返印度有潛力去抗衡中國

三年前先係邊境互掟石頭

你炮仗塞左屎眼未?

印度同中国有領土爭議

百國聯軍不是夢

唔係第一個
之前Dallas federal court都有

希望愈黎愈多

支那賠2京(2萬兆)畀全世界就差唔多

即係咁，唔係政府放毒出黎好難咬佢食
唔通所有病毒/細菌都要賠咩

13億對14億
有睇頭

打贏：支那瀨死唔肯俾錢，然後全面發動網軍攻擊全世界
打輸：支那表示邪不能勝正，對法庭彰顯公義表示高度讚揚

印度好波

連登仔又有得打飛機

告到中共仆街

咁係因為香港個制度係under支那姐
如果多大國聯手卒佢你覺得佢會走得甩?

傳媒識用都要班讀者識睇先得

我覺得可以吿佢冇第一時間 內對外封關 有意圖任由啲武漢人搭飛機去世界各地傳播支那肺炎

奶嗰個係巴基斯坦
印度反共架

國際法庭

挑！

呢個國家級喎

1蚊跟機呢獲

push

是旦啦
第一次世界大戰夠明明係塞爾維亞同奧地利搞出黎
最後打輸左 咪又係變左德國一力承擔所有「錯誤」
根本無道理可言

但依個世界從來都係成者為王 敗者為寇
歷史由勝利者書寫
如果美國今次贏左中國 史書就會強調就係中國隱瞞
如果係中國贏左美國贏 史書就會話就係美軍投毒
世界各地人民係中國領導下戰勝疫情

印度

中國爆早全球成兩個月喎，其他地方係源頭一早爆到七彩啦。 中共on9言論都拎黎講。

印度加油💪🏻

又要割地賠償如果照美元

印度真係太弱,要係美國咁講大家就唔會當做笑話

無錢沒收晒全國啲oppo小米～

20m億

識玩

隱瞞都仲易反駁
有哂李文亮啲新聞

條友懶醒 Winner Take All

印度既0感染神話

冇做好防疫措施

其他國家有兩個月時間無封關
都有責任啦
1月爆 三月先封關真係on99

反共靠印度台灣
香港冇用

強國啱啱入左UN人權理事會一員，第一份賀禮

為左奶共唔要20兆都幾撚笨柒

依啲野印度人做最啱

人都死q 左
點出庭？

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

印度反共先鋒喎
成日係邊境互相挑釁

其實記得小學雞嗰陣同人鬥勁會講幾多兆
係大大下就無啦啦轉哂用萬億呢個字

我覺得要賠啲實業/地/金
支拿錢唔係好可靠

武漢已經即時封左城
係你印度唔自己封關

支那係抗疫
印度先係應該做防疫個個

國際法庭？唔講我仲以為消失咗

即時封咗城
俾個叻你

个

告埋譚德塞呀

明明上年12月就已經爆緊
1月底先封城
當中相差左成最少20日
點樣叫做"即時"封城呢?

就係因為有南海仲裁
老美艦隊先攞正牌自己航行
唔係連登仔邊有得sir, this way

使咩打官司架
澳洲同美國已經開始話直接充公財產就得
人地手上一早有個 list 啦

下 印度？唔係一帶一路咩

未必告到，不過響左第一炮先

憎中國憎到仆街

越來越覺得印度真係反支最佳隊友
反而美國到宜家都淨係識嘴炮，個人權法搞咁耐都無野睇

明明係中國同who話無事，唔好封佢關，又唔比人入去調查，咁都唔係中國責任？

圍9支那啦

支持！

兩邊軍力如何？
兩個都有核彈

Come on come on

賠你老母 咖哩佬打我丫笨

無所謂，愈多愈好

緊係啦 針唔吉到肉唔知痛
中國同美國隔左個太平洋
如果唔係因為美國想保住世界霸權
美國人先無興趣理遠在九千公里外亞洲的事
但印度同中國係鄰國
中國勢力不斷壯大 對印度黎講係有壓力

車厘龜去咗邊

twitter鬧中國嘅都係印度人

咁最好支支提出證據係外國或美帝傳過來
但係支支依家連武漢第一個感染人都唔見，國際機密

想洗白可以，但係得把口，莫講話西方國，連第三世界都唔信支支啦

要証明咩？ 國際法庭個官係西方人就點都入

想借啲意屈人科水啫

所羅門之前好似提過p4實驗室流出之類嘅文件 但係唔知道呢個係咪放毒嘅證據

人地日日邊界丟石仔，點會奶

「他們正在埋葬寵物小精靈」法國一名電視台記者報道中國疫情時涉種族歧視被停職！

睇條撚樣就知1月份都係啲自私撚，口罩都唔戴既仆街黎

割地賠償啦支那

咁都得，以後各國都隱瞞睇吓邊個頂唔住先，第一個頂唔住就要罰錢

你話冇咪冇囉, 你弱智就當大家都弱智, 十足十中國人

有冇得跟機

加埋俄爸爸，做到佢唔應唔得

如果會的話，會加外交部回應：
這個鍋太大，印度甩不了

麥克馬洪線
仲有喀什米爾

但印度同中國冇一帶一路咩？

全球一齊黎啦

20 兆美金

冇錢用

佢地今次好大鑊
13億人
窮到想像唔到
應該好多人中左

中國隱瞞證據確鑿

印度=萬國武器庫，乜撚野國家嘅武器都有幾件，唔知佢後勤補給掂唔掂
支那=垃圾翻版俄式武器

印度兵力百幾萬，二百幾萬後備役
支那兵力二百萬，後備役…睇佢想捉幾多小粉紅
印度空軍千零架，支那號稱有五千架但好多都係古董&老翻垃圾
雙方都有洲際飛彈可以打到對面，雙方都有核彈，核潛

不過地理上印度比較輸蝕，因為西藏貴州易守難攻，所以印度好撚緊張阿魯納恰爾邦(支那叫藏南)

on9, 一來世衞中共強調可防可控，全球點會知道CHO一早企咗中共嗰邊，不斷今天的我打倒昨天的我

二來中共係疫情爆發源頭，防唔到控唔到，係咁散播不實消息，全球錯判嚴重性，單係呢兩個理由都夠全球政府做野

唔需要證明
以其人之道 還治其人之身
一齊屈9支那磅水

最主要係大家有過牙齒印
兼且到宜家都仲有主權爭議
支那仲要扶助巴基斯坦，印度唔憎佢就有鬼

拎李文亮單野出黎做隱瞞疫情既證據已經夠

證明佢COVER個事實搞到大爆發就掂

百國聯軍

Push!!!!

夾埋 CHO 作故仔話無事 記得拉埋 CHO 落水

好冇常識

支那狗發現

咁撚似我老頭話呢個世界誰大聲誰有勢力就係啱

我回佢話唔怪得721啲黑社會咁明目張膽打人啦，佢地同香港警察夠晒大聲，同你個邏輯佢地啱晒

我老豆駁唔到

只可以話外國on9 信中國政府姐
港澳台 咁好人辦 人人帶口罩就不信

香港有冇得幫手
一齊boycott china

A

支持印度

支爆

你戇鳩？

開左頭
可以跟機了

就黎外星人都奶共

大6國務丸防控中心光出聲明，現在開始出口醫療用品要嚴格查處及認証。即係話外國人你地買早左喇，好可能係武漢用完嘅二手口罩啊，冇病毒都變有病毒

一兆兩兆，我會照講窩

而家唔係講源頭 講緊隱瞞

兩兆咁少

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Den Haag?

世仇呀

一早話左
有個世界公認既藉口去分豬肉
唔分正傻仔
不過會疫症後先真正來料

我並非鼓吹依套思想
不過只係點出事實

是非對錯當然可以討論
但就算你係岩 但當對手係流氓的時候
你就要想辦法令維護自己的利益

調轉，賠左香港俾老美，皆大歡喜。

你點知佢唔係五毛？

係掟石仔

會照講
根本無問題
只係傳媒無人用
個個轉哂萬億
潛移默化變得無人講
正如蝗語一樣 咪又係聽電視機聽得多 搞到好多本身有既詞語唔用用哂蝗語 本身d 詞語唔記得哂 年輕一輩更加唔會學

兆有歧義，用萬億冇

車厘龜thx🙏🏿

(知識)你究竟係咩國人？

Push

其實佢都擺明係要落中國面啫
佢係唔係真係打得贏個case唔重要

india就算啦

Pin plz

對抗中國呢D野蠻國家
印度真係最好既對手

唔好撚傻啦 未有仲裁案前
美軍仲可以係黃岩島附近鳩游
而家呢？ 仲有本身中共填島都無諗住咁快
一有仲裁案即刻繼個島一齊填
而家仲有武裝係上面
美國又贏？

印尼先係奶共

有無人介紹下
就算真係勁到贏左要中國賠錢
而中國口交下遺憾憤怒 唔會俾錢
然後其他國家都仍然唔敢得罪共狗
咁又可以點?

不過我都係會支持全球奮起抗共

兩兆USD? OMG ! 全世界幾多？可唔可以分啲比香港？

係啦，美國軍人呀麻，滿意未？

中印好多牙齒印個喎巴打 真係打仗呢兩個國家分分鐘第一時間打（雖然某程度上邊境一直都有小型沖突）

good ! 其他國家一齊出手 !

正 百國聯軍啦

唔怪得要向北韓學習點印假美金

印度

西班牙
意大利
美國
法國

好多，好多錢

咁狠 慢慢嚟啦

準備百國聯軍?

支持

Well done

yoyoyo

中國咁強大
14億人每人拎少少出黎咪填到條數囉

抵死

恆河沙數

好

但真開打印度軍事上應該唔夠抽

送中國(送中) 比你都唔要啦

搶支那地支那還拖都唔敢

正

印度近年好似都不停同中共爭條國界線,仲羸緊
睇黎中共好快又要割地了

之前印度唔係好奶共咩？轉軑得咁快

但依家唔興打杖啦 中印都有核彈
主要都係用經濟實力去建立國際影響力

屌丫 有好依稀印象唔知係邊撚個post睇過個果d乜柒占卜命理預言果d野，話大陸會比印度收皮，當時仲未爆中國武漢肺炎，d人當時仲話印度人仇共，又人多，癲起上黎摺被軍會唔夠抽

原來係真
好想搵番個post

口頭姐,佢地國界爭得好激下,中共最近一直都輸緊印度搶左唔少地返去

睇好印度 取代支那地位指日可待

割地啦

國際共管中國大陸

百國聯軍
印度加一腳

全神既連登仔話有就有啦, 即時罰款, 無需審判。

唔洗證明 你唔比咪準備開戰

人地岩岩放監

係啊 吹咩？？？

根據連登標準用支那手機就係奶
印度人用手機 支那機佔7成

一個飲屎水嘅國家獅子開大口

我係唔找數呀 吹咩

建議你google下點解巴基斯坦會獨立

告贏又點?支那唔找數真係吹佢唔漲

習慣左啦
係連登用理性討論係無用
講講下唔岩聽就會被人屈毛

印度佬咁夠疆
不過估佢都係不了了之

good job india

印度 印度 印度

幾個月前咪爆過份文件指支那武漢病毒研究所幾年前已經有研究新型肺炎病毒

傳統華夏數學文化以四個零為單位，
10000 為萬，10000 0000 為億， 10000 0000 0000為兆，10000 0000 0000 0000為京 ............
萬億兆都有歧義 ，但萬億易明

賠你老母咩
傻下傻下

靠個垃圾國際法庭

幫推唔係講笑
唔好睇小影響大

道德上做得唔好

法律上 唔犯法

仲有整病毒個啲唔係網上傳就當真 要有證據

如果你想上法庭嘅話

係如果咁易清算到 黑警應該死左十萬次

不過算啦 由得連登仔打下飛機啦

之前唔知睇邊個預言post話 幾年後中國同印度會打仗

firefire

繼續吹

印度話「加油」點講

澳門五毛，早唞啦！
祝你武漢肺炎死！

UN 咪又係奶共，唔覺會做啲乜

班呀差果然係高玩

2月外國都無大爆發

弱智仔

唔賠會點？係咪打扙

當其他國家都追討中國嘅時候,就會係第三次世界大戰嘅開始.當年巴黎和會嘅凡爾賽條約都係令納粹黨掘起嘅原因之一

支那咁無賴都預左佢唔會賠，只係等佢唔賠錢之後先有藉口開戰開鳩佢波

2030年

google 2062

印度稱霸亞洲

20兆美元=155兆港元

教中共點樣唔畀呢筆錢

就係攻打印度

佢二千億都牙肉痛呀
唔好話20萬億